科大臺灣學生會攤位遭破壞 被掛中國國旗

香港科技大學的臺灣學生會日前透露，其攤位遭受蓄意破壞，攤位所掛的中華民國國旗被人撕下，換成了中國國旗。科大學生會亦發聲明譴責事件，表明絕不坐視任何人破壞民主及言論自由。

科大臺灣學生會上周五（22日）在其FB專頁發文，稱其於大堂擺設的攤位遭受蓄意破壞。相片可見，攤位原本掛有中華民國國旗，但有人將該旗撕下，改掛中國國旗。組織稱已向科大學生會及校長辦公室匯報，也會向學校調監視錄影器，希望能得到嚴謹處理。

科大學生會昨日亦發聲明，強烈譴責破壞屬會攤位之人士。學生會強調所有屬會均經過學生會大選產生，乃科大同學民意授權，「任何因政治或其他動機對屬會之攻擊皆為對科大民主制度之攻擊，本會絕不坐視任何人破壞民主、言論自由等科大引以為傲之核心價值」。

聲明又指，會在日後同類型活動加強巡邏，並考慮雇用額外保安人員，亦將協助屬會查證閉路電視紀錄，如有需要將陪同屬會到警署備案並提供法律支援。

《立場新聞》正向科大查詢事件，尚待回覆。

支那人真係玻璃心到
台灣關你地撚事咩

根據中國官方歷史觀

冇錯，重有大馬，星加坡，整個俄羅斯同越南

屌你老母全世界啲Chi-Na留學生都蝦蝦霸霸

但係冇個國家會將佢哋遞解出境

佢哋咁撚鍾意中國咪送佢哋返去囉

但支那人本來係日本人稱呼當時既中國人
即係中華民國人（台灣人）
而唔係中華人民共和國人

國民黨：九二共識 一個中國 各自表述

報警啦，咁大膽刑事毀壞

又話自由以來台灣係中國領土
原來由外族蒙古帝國開始才名義上管治台澎(更正澎湖巡檢司無管治過台灣)

肇事者一定唔會有任何處分

支五星紅旗好似唔合規格

一中各屌

台支

睇死科大唔會追究呢班支蛆

支那人 欺善怕惡
你地見到我地南亞仔同鬼佬咪又係縮埋一舊

香港科技大學的臺灣中華民國學生會日前透露，其攤位遭受蓄意破壞，攤位所掛的中華民國國旗被人撕下，換成了中國中華人民共和國國旗。

咁難畫不了

咩戲

記唔記得台狗係討論區點笑鳩香港人
抵撚死囉台狗

支那學生死返支那啦

刑事毁壞匪犬查成點？糧就識出，案就唔破，全部姓不破？

呢單野已經變咗政治事件,如果幫台灣學生拉支那人嘅話就會畀人話香港警察搞台獨㗎喇

錯體五星紅旗唔使拉？

大陸教育咁好，死落嚟香港托柒咩

又發現一隻死台狗
咁中意台灣做咩留係香港
唔記得台灣討論區點笑鳩香港人
睇到繁體支拿同簡體支拿互片
關你撚事啊傻系

無人報警？

你支持中共收番台灣，支持全世界用華為，係咪？

遲下會。被自殺晒

支那狗

叛國罪

大陸西又要去人地地方，又唔尊重人地果套言論自由。

支那蝗嘔心到呢

支那人啲諗法真係好撚奇怪
佢地打仗贏番黎果啲領土 就不論佢幾時打番黎都係自古以來
佢打敗仗輸左俾果啲土地 又係自古以來
咁即係只要有支那人去過既地方就係支那領土啦

攞正牌搞搞震

美洲大陸都話去過

港督最後一個保鏢

科大唔係唔做嘢呀嘛睇下人地CityU

支那人去到邊都咁黑人憎

唔知係咪我錯覺
支中國國旗錯架wo
係咪變相侮辱國家？

支那狗搞帝國主義

報警>刑事毀壞>警犬無撚左件事

係
個大星星（支共）係放係最高

支那蝗慶祝支共倒台